(tg)全新9up 玩樂歡樂gp

新gp開張

召集所有鐘意鳩噏、無聊、得鳩閒既面孔

厹、娘娘入黎會收皮

男女比例平均，高質管理，令你信心

入得黎就要強心臟，唔好玻璃心

有gp聚，食飯糖水party room乜都有

定期會清潛水人，請冗躍參與